有冇人法國最近好似好耐都未落雨？

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

好想落下雨

發覺
睇錯左你話法國好耐都未落雨

一落雨就睇戲

4-10月雨季
11-3 少雨好正常

大佬呀 冬天非雨季緊係少落雨
抽下時間去學習 唔係就同毅進狗同level ga la

10月有落過雨咩

風都好似冇撚打過

等冷氣團北下先再有雨（好似係）

新會燃

11月，12月wo, 少落雨好正常

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

落雨會唔會沖走d tg